喜療疤去暗瘡疤有冇效?

喜療疤去暗瘡疤有冇效?

有冇人試過,分享下

有
但超級慢
用3 4 枝先有少少成效
我早晚搽一次

其實果d少少成效，有冇可能係人體自然修服ge過程？
見好多除疤啫喱除疤膏，貼，都話要堅持使用一段時間，
其實會唔會係自身身體代謝所以疤痕淡左🤔🤔🤔

THX

咁你呢家仲有冇暗瘡疤暗瘡卬?

我唔太清楚
因為本身我身陳代謝好慢

陰謀論?其實根本一段時間D疤痕淡左,因為人體自然修服

不過我打算買枝試下,百零蚊,即使冇咩效咁算la
最怕有反效果

試下用去印facial oil 例如玫瑰果油 淨係揸係暗瘡印到 去印去得快 幾個月已經有明顯淡左

有 大把
一個新印我要at least3個月先冇咁明顯
嗰3個月夠生好多好多粒

如果想好既最好打激光啦
不過記得衡量下風險同經濟能力
後生唔好好keep會好慘 男女都係

早兩年生到成面都係 試過用麻麻地
暗瘡間唔時都生 但d印去極都去唔到咁 成2年都仲有痕跡 因為keep住有生
反而早兩個月開始試杏仁酸幾好 d fd見到都話好左
我隔日用 但記得要保濕 同埋夜晚用因為會好紅唔出得街 第二朝就冇事
試到冇野可以試既話可以用下

google左
係咪呢d?

at least3個月

無錯 係呢d 搵隻口碑好同易吸收既靚油
油性肌千奇唔好全面揸 好容易仆街

多謝分享,但頭先google一下....杏仁酸,搵到咁既新聞

踢爆 杏仁酸太酸 換膚恐臉爛

冇效都算,最重後怕有反效果

可能牌子問題
我都係睇返早兩年d暗瘡post有人講過先用
我自己so far幾好
睇完都有d驚

你錯啦
我自己親身試過暗瘡貼係快過膏
不過都要睇咩牌子
如果係3M果隻貼就算吧啦
由訓開始貼起身都細勁多暗瘡
再貼多晚都好得七七八八
相反膏就真係三四五日先好

我又油性肌

如果暗瘡謝左,咁應該用暗瘡貼/膏?

開牌子見我！